乜都怪落讀果科廢既人真係垃撚圾

第一個情況 係jupas揀科前要做好research係基本啦係咪阿 呢個時侯入左去但不斷話自己果科廢 姐係你個人無遠見㨂都唔識揀 假設真係無做準備入到去先發現完全同自己想像唔同 咁就應該諗quit唔quit啦 唔敢quit然後又keep著抱怨自己讀果科 又係垃撚圾
第二個情況 太低分只可以揀某幾科 咁你都係無資格出聲 因為你根本無能力入其他科
最後 其實真係無所謂廢既科 淨係得廢既人 入科渣既未谷靚自己CV 無家底既未去多啲地方識人 搵唔到工既未send多幾百封信出去
要抱怨之前唔該做好準備 將責任推去其他地方到只係無謂既自我安慰

真，但連登仔會接受現實咩？

總之哩個世界都係欠左連登仔

連登仔個個都入到神科，其實唔怕

算啦連登仔不願面對現實

利申 6901 無後悔過

無錯
小妹當年失手讀hsmc bba
咪又是靠住個人努力成為財務策劃師

今個月夠數未

讀6901
無後悔過

你爆分入？

我都想
接近minimum 入去
second up 中間grad
準備讀某allied health master

Min入啫係冇乜choice
自然冇得後悔

其實讀咩科根本真係無咁大所謂 班哂銀時 social哂銀時 成人話唔夠bbq黎 自己有無諗過自己year1 2 3 除左讀書上莊做過咩 乜都無做過緊係食屎啦屌

咁都可以揀engine/nursing 姐
個陣都係呢3個choice

唔想太多人掙飯碗

講到尾都是睇人
有料嘅人無論讀咩學校都一樣揾到食
我嗰team精英大部分都是來自恆樹鯨

第二類人

真係唔好因為自己果科睇小自己 大學讀既野根本就唔係咁有用 有個大學學位證明到自己唔係傻尻已經得 最緊要係點樣同出面既人sale你自己

我倫敦金條team得我大學畢業咋
一早就話大學冇用啦 哂四年時間

science 就是廢科，不爭事實。
做lab 衰過乞食!!!
好似自己成績唔差，重有得轉行。 屌

唔做lab未得

你終於想通了？要和時間接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

你終於想通了？要和社會接軌了？
而我的計畫就是這樣！
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
我會首先經 公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)

4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，?務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司權力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

依家咪冇再做。